【文宣】塔車時間去幫淺淺黃、扮黃、淺藍洗洗頭腦

其實社會有一群淺黃、扮黃、淺藍嘅港豬，佢地唔睇新聞，唔去了解自已住緊嘅地方發生咩事，人云亦云，簡單咁講就係一味工作不問世事。

呢班人你同佢講“光復香港，時代革命”會冇用，不如試試講民生野，政治細胞佢地未出世，不過民生野係睇得見嘅野，佢地會易有共嗚，而且建制黨地區嘅衰野都唔少，唔洗老作。

我已經做左幾日效果唔係差，我認我係返工撚，我要打工去月供星火立場

大家不如試下將民建建聯工聯會呢D仆街議員過往光輝事跡喺黨鐵上、巴士上、的士上同其他人分享

例如：

我唔係話唔撐工聯會民建聯呢D，佢地都有一兩馜個好幫到手嘅人，不過其餘全部都係垃圾，淨係識選舉前先露下面

我住嗰度個地下爛到仆街，叫極班友幫手都冇人理，日日R水吹，講左大半年都話跟進緊，到自已頂唔順先打去1828搵路政署先鋪返好，而工賊條撚樣隔2日就印條Banner出黎成功爭取，我屌！

工聯會個XXX係我屋村個法團主席，佢做嗰幾年成日搵D天價建築商維修，貴都算啦，仲要整完仲衰過唔整
上年比班街坊踢走左就日日黎唱衰抹黑，擺明又想Cap水…

推

屌自已錯字